覺唔覺得係香港將層樓放租係高風險投資?

又要驚有租霸
又驚租樓條友搞到間屋唔知似乜, 要用返幾萬幾十萬裝裝修過
一陣條友忽然係屋裡面自殺
層樓忽然唔見100萬
要幾多個月既租金先cover到?

g持樓主

一年都唔只升100百萬啦
幾年就無事
可能跑輸大市only